［柒頭皮入一入嚟］尖沙咀黃店 Yc Hair 髮型屋 告急

又扮黃呃錢

然後有班傻西上去使錢

弱智

推